Обозначено Arduino_Nano_v3.x как A1.
Обозначено Input_19-35V как J1.
Обозначено buttons как J2.
Обозначено foto_reader как J3.
Обозначено key_reader как J4.
Обозначено motor_driver как J5.
Обозначено R_Potentiometer как RV1.
Обозначено R_Potentiometer как RV2.
Обозначено R_Potentiometer как RV3.
Обозначено L7812 как U1.
Аннотация завершена.
